有冇人想轉smartone 或 香港寬頻 手機plan， 入黎

手機plan 黎講
香港寬頻 同smartone 都係垃圾

我依家就用緊香港寬頻手機plan
(佢用smatone網絡)

屌你老母，好多位收唔撚到
(屋企收1格，公司完全收唔到，地鐵收到但上網慢 < 地鐵人流多，我諗間間都麻麻)

打出打入都唔得

6月頭打上hotline,
搞到依家7月中都用唔到，次次都話等smartone 覆，跟本就唔撚理你，理得你死
(兩邊都係仆街冚家鏟)

屌啦星 諗住買張smartone sim card 用st wifi 通話
又係用唔到…

想好似我咁，日日要打上去，踢一踢先郁一郁
就快d 簽啦

推上熱門

幾錢先唔算平…？
佢自稱最強網絡

推上熱門 推上熱門

我唔係用最平個隻plan

只係想大家決定前諗多諗

希望連仔唔好搞我個post

繼續…

hkbn / smartone sales睇到ge 話，希望可以幫手同你地公司講

唔好淨係叫我等消息

推…

好困擾…就黎癲…

好辛苦…

唯一一個冇sales既清泉post